請你好好放低！！！

邊個再話想死
我就屌撚醒你！！！

我唔會求你唔好死
我依家係唔準你死！！

你知唔知自己係幾撚咁重要呀！！！
你知唔知我地真係冇左你唔得呀！！

你係主角！！係英雄呀！！
場戲先啱啱開波
你有見過主角一出場就死架咩！
冇錯依家嘅你係好辛苦好無助
所有主角都係咁架啦！
一拳超人都要練三年啦！
一切嘅磨練都會令你變強
直到打低邪惡！！！

如果你係搵唔到意義嘅
我就俾個你！！
就係陪我地一齊打贏呢場仗
一齊做歷史嘅見證！！！

如果你呢一刻仲係有以死明志嘅諗法
我要你即刻放低呢到所有野！！！
唔好再理呢件事
做返平時嘅你
旅行打卡食飯唱k宵夜直落
直到你做返自己

我唔介意你放棄呢到
但係我唔俾你放棄自己條命！！！

救國post，每位國民都好重要

烈士係贏咗先有得追封

Push

同意！少一個人就少一分力量
我們需要大家每一個人
一個不能少！！！

推！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

死係解決唔到問題

梁烈士 同 盧烈士已經提醒左我地
就算你付出生命，問題都不能立即解決
只有留低自己條命，先會見到問題解決既一日

ok

一個都不能少呀！！！

講得啱
覺得辛苦就休息下
仲有其他人同你分擔

想放棄就放棄

幾時想返嚟都得

我地都一定係到等你！！！

香港人加油

Pushhhhhhh!!!!

Push呀！！！！！

Push!!!

係....攰就訓下覺..睇下開心野先~~
互相補位！你既休息好重要，因為之後你要幫手再補位！
你好重要！